CCL繼續爆跌討論區

開定.

唔鳩理啦反正送中陷港剷

一定升

=.=

果然升

反送中有用

已經確認左熊市
問題呢2，3年内會唔會先升一下

你憑咩確認貿易戰，送中都無跌過，今周CCL轉升。

應該2020年or 更早就見到。睇埋7月議息

EQ又黎 點會跌

其實點解龜爬左勁耐上唔到190

又升過

賴屎狗